預計人鏈活動中會發生既事

呢個行動同機場一樣係固定地點發生，大量激進藍絲，25將混入搞事

25會主動挑起事端，屌鳩圍觀影相既人。藍絲途人更可能會屌鳩和平示威者，更可能以暴力挑起事端

咸濕佬就一定有，好似機場有個假日本人專揀女示威者表示：你排牙好靚，要求除口罩影相。手拖手人鏈呢d身體接觸既活動更加難以防犯

點拆

靚絲打搵埋朋友先黎咪得lo

抽水事件

女嘅要有準備應對

男嘅最近要幫手分開兩邊

佢唔除過口罩點知佢排牙好靚呀

到時可能成班巴打圍埋啲靚女絲打，最後拖唔到所以發生打鬥

幾個一組 每組頭尾都係男仔，拖個女友

最怕既你扮支持然後抽水，變左自己人屌假既自己人，然後大家互屌大家，最後散埋

絲
唔怕咸濕佬，怕俾人斬多啲